有無人可以解釋下點解咁多國家都會跪中國？

大至國家奶共 細至一啲機構 e.g呢排電競個單野 迪士尼 iphone都跪 咩撚野事？

係人都知中國痴撚線 點解唔幫美國 香港一齊反中國 而係跪中國？

有無人可以解釋下？

Btw 帶口罩呀屌

$$

錢囉
呢個世界有咩唔講利益?
有幾多個聖母?

香港都咁多人奶共啦，唔關事嘅人唔通反而會為我地唔要錢咩

錢

睇左衰仔樂園未

好簡單錢囉
基本上只要佢地賺支那錢既cost不停增加佢地就會反枱

星期五中環快閃 撐被捕保安

呢班左膠真係極虛偽，屌川普就叻，扮環保就叻
面對共匪？屁都唔敢放

錢囉
咁簡單

死仆街食屎狗

因為bigsixese啲錢易厄囉
人哋買嘢都唔撚用腦諗 邊似得其他西方國家消費者咁評價某啲產品抵唔抵買

大6唔同 俾下高帽佢哋戴下個個開心到差啲飛出可觀測宇宙咁滯就知啦

中國用錢買盟友，而家先知咩

中美貿易戰

佢地仲想入中國市場呀

因為奶共冇成本
支持香港有成本

IPHONE 跪唔意外
強國人最愛
當年炒到貴一貴都大把人搶住要

大陸人均消費力唔高
但奈何人地十幾億人
為左進入中國市場 好多公司都奶到盡